其實抗爭者要贏好易渣麻，全部人捉晒班泛民左膠出黎狂打，件事肯事即刻平息！

唔敢打班政權，咪打班二五仔囉，我就唔信冇反應喇

嗱！我無聊得閒亂講架渣，大家咪做呀

會員 #241151 - 瀧野由美仔 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意!
該會員以往言論：

#1 - 人地學生就打生打死，鄺神都好自得其樂

#1 - 想知乜嘢叫流水式...集會?流水就不可能集合，集合可能是在新屋嶺...

#1 - 改口號啦！[香港人！送頭！]
5f0a3cd455287220126321
#1 - 點呀？之前係咪話過要追究返邊d人，邊d網，邊d團體同傳媒吹市去送頭既？

#1 - 香港既和理非從來唔保護勇武，甚至會阻止勇武制服勇武出賣勇武，所以和理非實則係港奸